暗黑兵法之一：毫無顧慮

以往患左絕症病人會去靈實醫院住到去逝
佢地已經無後顧之憂

<完>